防疫措施就係「自由之敵」

利申 唔鐘意熱狗
但依篇真係中晒point

【和理非不合作抗爭運動，本應由抵制政府防疫令開始，結果黃屍防疫撚反成封城幫兇】

林鄭上星期響佐敦封城，本來最應該問嘅就係，作為一個政府，響無民意授權嘅情況下，有乜權力走去隨意限制市民人身自由？但我記得當時最多人批評嘅反而係：「一早放哂風會封果區，咪比啲人偷走哂囉」、「凌晨四點趁人訓哂果陣先封區想點？」，好勒，而家政府順應民意，就響Happy Hour突襲式封尻哂你班賤民區啦，滿意未？

自從武肺爆發我已大聲疾呼，只要政府一日唔封關，疫情根本無可能止息；既然係咁，我地就要學習同疫情並存，甚至要明白相比起防疫安全，自由人權係更加可貴。

甚至乎政府用限聚令打壓抗爭以至進行社會監控，根本已係明目張膽嘅陽謀，黃絲成日話勇武畫面唔靚，要大多數人都參與倒嘅低成本和理非抗爭成為主流──喂，而家就有一個人人都參與得倒嘅和理非抗爭可以進行，就係以不合作方式，盡量抵制所有政府嘅防疫措施。

但結果呢？當日跳舞群組爆發，都唔好講抵制限聚令，明明政府當時並無禁止倒市民參與跳舞活動，佢地全部都係奉公守法嘅順民，點知都係要比你班防疫撚不分黃藍批鬥，話佢地唔顧公眾利益走去跳舞，又抹黑班富婆去跳老舞其實係叫鴨（就算係叫鴨又關你撚事咩），連黃標KOL燒山都撲出黎建議，話所有市民如果疫病就要如實公佈行蹤，邊個隱暪就犯刑事罪要告到佢坐監──聽到我冷汗都出埋，原來呢啲就係平時開口埋口尊重普世價值，人權自由嘅黃屍講出黎嘅嘢？

跟住去到染疫阿伯脫離醫院開始，防疫法西斯運動亦去到高潮：當日不分黃藍高低，由民選區議員呼籲阿伯自首，去到黃屍響各大社交平台批評阿伯妄顧社區安全唔應該番醫院而係要直接送佢入監倉──即係如果有人同你講將所有逃避檢疫嘅武肺患者送中，黃屍應該舉腳贊成。

香港人政治智商實在太低，完全唔明點解林鄭搞封城，不過係應中共要求而做──大陸而家要求香港跟足佢地封小區，林鄭聽命但作為一個前AO，佢都明白跟足做香港人一定會不滿反彈，甚至促成二次抗爭契機，所以先響事前放風等最不滿嘅居民先走，然後再避免響番工放工時間封城將衝突機會減至最低，至於封殺有無效果，林鄭根本無興趣理。

但防疫撚去到呢個地步，仍然唔肯將矛頭指向防疫措施就係「自由之敵」，只係一味執著究竟措施有無效，又或者用魚蛋論遷怒其他疫症受害者。例如垃撚圾眾新聞又搵打手撰文，將焦點轉移至「點解基層就強制檢疫，權貴就採取寬鬆行事方式」，挑動港人階級仇恨──作為一個支持民主人權嘅黃屍，唔係應該反對政府對任何居民進行強制檢測架咩？點解要走去煽動網民走去仇恨跳舞嘅有錢人？更何況當日政府並無禁止呢種活動？咁同魚蛋論有乜分別？

垃圾黃屍防疫撚就係覺得，既然我地接受咗政府以防疫為名進行嘅打壓，其他市民就應該同我地一樣承受呢種壓逼，唔係就係無公德心、不負責任，最好比差佬拉尻、政府檢控就最好。

好勒，而家林鄭就係順從你班防疫撚嘅民意，好有效率咁去突擊封城，無人可以走得甩，你班防疫撚屌仲有乜嘢不滿？哦，原來今次你不滿係在於只封貧民區，唔封中產區，咁下次封區咪封埋豪宅，強制檢疫禁足令不分貧富，咁滿意未？仲有乜嘢不滿？

已講過好多次，香港唔係民主國家，政府不受民意監察，只要政府動用任何公權力干涉人身自由，無論係好事定壞事，市民都應該全力抵制，因為今日你容忍得佢咁做，聽日佢就引用你比佢嘅授權做啲更離譜嘅事。但香港班黃屍防疫撚，經已唔係容忍咁簡單，而係樂於為虎作倀，充當政府打壓人身自由嘅急先鋒，仲要對防疫政策下嘅受害者被打壓大聲叫好──

咁只可以講，他日封城封撚到你頭上，明明你無病都用防疫為藉口非法禁錮你果刻，唔好問點解無人聲援拯救你，因為已唔會再有人幫你班黃屍防疫撚說話了。

Credit: 無神論者的巴別塔

其實我哋應該係時候進行anti-lock Movement 直情可以利用所謂防疫措施所帶嚟嘅經濟損失團結整個抗爭陣營 甚至團結對家一齊消滅獨裁體系

環保少女

同意非常，俾人鎖屋都唔撚出聲

一年前香港人認叻笑美國人搞呢啲anti-lock movement
嘈到最後就搵醫護人員嚟壓，話free from mask, unlock the city嘅示威者自私搞到醫護人員好慘
一年後先話係時候搞anti lock

演習緊
第時充公物業都係咁

熱狗個台得番幾百人睇

同健吾一撚樣，平時抽水就聲大大，中大畀狗咬就影都冇。

連登仔鍾意斷章取義諉過他人都唔係第一日嘅事

佢地係成日淨係抽水
平時係無乜撚用

但依篇我覺得好中point

（正視聽）全民檢測同健康碼係進行東突厥式種族滅絕同鎖港禁出境第一步，千祈咪比政府用限聚凶到

一早已經講，港共點會同你防疫成班on9比恐懼L帶風向

又係恐懼撚
乜柒都係恐懼撚其實煩唔撚煩講咗成年

留名睇連登仔又唔認支持封區

逢親一開始用「雖然我唔鍾意/好憎/唔係熱狗，但我好同意/佢講得好岩」開頭既文章，我一律會當係熱狗開既post

負評，完。

盲反撚

冇民意授權就做唔出？

咁撚大個人都唔識睇完篇文分析下
有無思考能力？

Save HK咩你
同啲藍絲見到蘋果就話唔信一樣

建制派唔反唔通撐？

班熱狗右癌有咩事中左肺炎唔好怨

睇完，有思考過

想問下熱狗出街自己會唔會戴口罩？ 鬧係無用，自己親身做左先，唔好下下打稻草人，投左反對票就收工

倒轉都啱

乜鳩稻草人

佢會照戴口罩

出街戴口罩係個人防疫
同政府防疫政策無關係

我認同我地要同病毒共存
所以要做好個人衛生習慣
例如戴口罩 洗手

但政府既抗疫政策就係on9
封gym 封美容院
封區 安心出行
全部都係垃圾措施
對抗疫毫無幫助
因為無處理源頭封關
依啲政策只係一步一步扼殺市民既自由

你做先唔撚得嘅, 好委屈你呀
你班人夠膽落去反封區, 我第一個親身落場支持

戴唔戴口罩係個人選擇
等同流感高峰期你揀戴唔戴口罩一樣

同政府防疫措施無直接關係

你就真係唔好打稻草人啦

唔得架，咁勇會無左議席，佢要投反對票架

叫人戴口罩都係政府防疫措施

熱狗一樣係盲反撚

亨利唔係熱狗黎，但佢同熱狗陳雲果班人一樣，都係好憎泛民

虫太貴為立法會唯一反對派, 點解唔動員反對政府做封區呢啲戇鳩行為?

cctoy: 屌你老母熱狗

戴唔戴口罩係自由關恐懼撚同政府撚事咩

濕鳩抗疲政策，點做咪又係一鳩樣主因就係武肺太垃圾，冇閪人會驚冇人驚做咩都冇撚用

即係對人不對事

冇腦冇分析能力係咁上下

原來你同你口中嘅熱狗一樣

啱

口罩係可接受嘅防疫措施
封城絕對唔係
其實大部份人都係咁諗㗎啦...

真係好唔鍾意巴別塔郁啲就「黃絲」
畫稻草人寫駁論真係好差嘅風氣

自由係完全的責任唔係權利

香港大部分人係舊移民及其後代，唔識自律又點樣講自由

防疫其實還原基本步，work from home, 口罩，洗手，封關呢啲好合理，亦好難話會打壓自由

封城明顯係過左火位，但熱狗有理無理屌晒全部防疫都係政治打壓

如果政府立例公共交通工具入面要戴口罩，呢啲咪防疫

佢唔撚係熱狗

憎泛民都係罪？

佢冇打稻草人，佢真係有quote住黃絲d on9留言

唔做結果全部奶晒野

熱狗情願奶野

以偏概全
幾隻黃絲 = 全部黃絲

熱狗最中意“我都唔中意熱狗,但係”

我都相信防疫只係一個偽名題
用防疫練兵
呢個正苦對我嚟講 做咩都係為咗打壓

我都唔中意熱狗,但係四眼同皇上係好人

但上年有勇武手足反抗依啲防疫措施
畀泰博割席

估唔到今時今日係香港都可以體驗到支那既抄家

幫大家整理返好個思路
係藍絲同熱狗唔肯自律防疫 導致港共正苦有藉口他律防疫擴權 迫害香港人

中pt還中pt
大把人神早中曬pt
只係諗唔到反制方法先唔講咁多
599g政治打壓，連登講得絕對唔會比佢遲

香港人唔自律....

第一二三波香港人唔出街咁濟啦喎
點樣先叫自律？
全世界有幾多個國家既人比香港人自律？
一隻手都數得晒啦

係on9政府唔封關 免檢疫
無限播毒

你都幾本末倒置.....

你有冇睇清楚我寫啲咩 藍絲同熱狗 攬炒晒成個香港
其他人都好自律 熱狗反社會 影響唔太大
但而家染病嘅多數都係藍絲 上年疫情爆發邊一個第一個反對戴口罩 邊個反對封關 邊個叫大陸雞搞到啲病毒野晒來香港 而港共政府就指住有好多呢啲「人」確診 搞出一大堆迫害全香港人嘅政策 藉此擴權

「你係熱狗」

同意唔應該大屌跳舞群組啲人
但李運強條友係偷走架
唔知佢去咗邊 就算唔係有武肺都要搵返佢架啦

屌，作者唔識直接出文，指出政府封區無效？只傷害人民自由？

係都要將重點放在「黃絲」、「恐懼撚」咁趣緻？

肥亨識讀心術？
佢可以肯定佢口中嘅黃屍唔係想反對政府對任何居民進行強制檢測？

連登599g政治打壓講左兩年都黎
唯有熱狗睇唔到

我依家直頭講明
我就覺得全民檢測係冇問題嘅
但要有幾個條件
第一 自願
第二 唔係依個濕鳩極權政府做

Credit: 無神論者的巴別塔

因為作者本身就係熱狗衛星PAGE

同樣地
封城唔係問題
第一 全面封關 只比香港人入 入咗隔離
第二 所有成本政府埋單
第三 最重要係唔係依個濕鳩極權政府做

都唔洗報警掛

咁如果你見到佢應該點做？
有冇熱線直接打比非狗嘅有關人士？
非串 真心想知

熱你老母，扮盲？

肥亨唔算熱狗嘅 應該

眾所周知哩個PAGE係衛星PAGE, 你就真係扮啦

對唔對得住醫護手足呀

笑撚死，玩左成年然後先發現原來陳雲又中。
年幾前人地已經講緊防疫係政治，武肺係弱流感，侵侵 just a flu

我有個醫護朋友前排先話武肺同普通流感無乜分別。
但總之大家都要繼續講跳唔起1cm，個肺會花，
否則邊得來咁多津貼WFH派錢。